點樣擺脫唔開心既感覺

無 由得自己沉論
之後就無事

食藥

唔會冇事

餵我

搵人傾計 傾啲on9嘢好快唔記得自己唔開心 不過一傾完好快就唔開心返

咁咪係

咁死咗佢囉

去買喇自己

幫我

冇錢

運動

唔想郁

唉

去番工先

不要自殺

食雪糕～

沖個涼 慢慢思考開解自己